##Теоретичні питання
1) Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
2) Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
3) Як можна видалити елемент зі сторінки?

